想加入恐怖組織去感化佢地，有咩途徑？

我會教佢地用伊斯蘭文唱今天我，場外投票，佔領沙漠，仲有小組討論

下界諾貝爾和平獎仲唔係我？

CIA is watching you

your mum is watching you

i'm watching you

下界 陰間呀？